又開始唱今天我？

尖沙咀咩事？又開始玩唱歌仔？
我知係和理非集會，但我情願你嗌口號都好過唱歌
14年係咁，19年又係咁，想點

九龍灣都有

我直接無視嗌口號

間中唱下歌屌乜撚 而家日唱夜唱冇人提五大訴求？冇人提義士？

被控義士們依家點？

喺ssp, 就我所知冇乜唱過歌，嗌口號多

各有各做啦

原來其他區係KEEP住條CHAIN未走?
九東某區夠鐘無耐就散左

睇黎你係有份唱，唱歌會比嗌口號更有用？咪膠啦，去到今日係咪就係想呢啲左膠式嘅野再擴散開去，等成件事就咁完

冇割過席，但可唔可以只嗌口號，停止再重蹈覆轍呀？

依家係謝絕左膠行為呀，成件事一散播出去，就變返14年咁，係咪想好似14年咁 咁就完？

不做左膠呀

無視左當笑料睇
繼續叫口號

因為當年波羅的海三國係唱歌姐

唱歌唔係錯，心態先係問題
唔好有個心態以為唱下歌就可以解決到問題
唱歌只係鼓舞下，對運動係冇撚用

大家仲唔覺得有問題？對得著咁多個被捕義士？

不推文回覆

因為14年都係唱今天我姐，咁最後點？

唱K去K房啦

今年2019年啦

當年好多巴打都係咁講，但最後就比左膠騎劫晒成場運動

最慘係有班人仲係用緊14年啲左膠心態呀Ching

咁不如推下國泰單白色恐怖會務實過屌大家左膠

勇武行動可以賽後檢討，點解和理非行動唔可以？

上環都有